<h1>Calendar</h1>
<p>Actuellement le script affiche uniquement le calendrier du mois en cours.</p>

<h2>To-Do</h2>
<ul>
    <li>Écrire proprement le code source / Amélioration du code source</li>
    <li>Gérer des événements via une base de donnée</li>
</ul>